
\beginsong
\songname{Jdem zpátky do lesů}
\songautor{Pavel Lohonka Žalman}

\verse
[Ami7]Sedím na kolejích, 
[D7]které nikam neve[G]dou.[C G] { }
[Ami7]Koukám na kopretinu, 
jak [D7]miluje se s lebe[G]dou.[C G] { }
[Ami7]Mraky vzaly slunce 
[D7]zase pod svou ochra[G]nu,[Emi] { }
[Ami7]jen ty nejdeš holka zlatá, { }
[D7]kdypak já tě dosta[G]nu?[D] { }
\endverse

\refrain
Z [G]ráje my vyhnaní z [Emi]ráje,
kde není už [Ami7]místa,
[C7]prej něco se [G]chystá. [D] { }
Z [G]ráje nablýskaných [Emi]plesů, 
jdem zpátky do [Ami7]lesů, 
[C]za nějakej [G]{}čas. [D7] { }
\endrefrain

\verse
Vlak nám včera ujel ze stanice do nebe,
málo jsi se snažil, málo šel jsi do sebe.
Šel jsi vlastní cestou, to se dneska nenosí,
i pes, kterej chce přízeň,
napřed svýho pána poprosí.
\endverse

\verse
Už tě vidím z dálky, jak máváš na mě korunou,
jestli nám to bude stačit, zatleskáme na druhou.
Zabalíme všechny, co si dávaj rande za branou,
v ráji není místa, možná v pekle se nás zastanou. 
\endverse

\endsong
